火影忍者 中忍試試卷

第一部分 必答題

請討論雷切與千鳥的相似與不同，並作出比較及推薦 (100分)

全卷完

垃圾題目

鳴人和佐助有做愛嗎?

第一部分100分
咁第二部分呢？

第二部份
邊個係歷代最強火影？

你已經有一個中忍應該具備嘅摩擦力
恭喜你過關啦

好似鳴門鳩坐都合格

雷切S級，雷切3個印
雷切是千鳥的升級版忍術，比如千鳥就是簡單的把雷屬性查克拉放在了手上進行突刺攻擊，而雷切就是在千鳥的基礎上更加控制了雷查克拉的形態變化，更加銳化（一個舉例比較而已，不一定是銳化，也有可能是增大威力），這兩個術是相近但並不一樣，可以說雷切是千鳥，但不能說千鳥是雷切

千鳥A級，千鳥5個印
千鳥是查克拉單純雷屬性變化 是屬性變化，雷切是在屬性變化的基礎上做了形態變化大概是鋒利如能斬斷閃電的那種感覺. 鳴人在修煉風遁是卡卡西說過，螺旋丸是形態變化的極致，習得難度大概在A因為四代沒能加入性質變化 所以是未完成的術.如果在高難度的形態變化上加入屬性變化 難度就是S或更難. 千鳥設定是A 佐助學會是因為早就會屬性變化（火遁） 只是開發了第二種雷屬性，並且有寫輪眼（外傳說過千鳥的弱點） 所以卡卡西練了他一個月的體術 教了他千鳥 這時二柱子只是將大量查克拉聚到手上開寫輪眼跑過去而已 只有雷屬性變化. 而卡卡西是用這招斬開過閃電 應該有類似刀的形態變化加進去 所以雷切升到S級 .當然 後期佐助也加入了各種形狀變化 但這招那會兒已經不新鮮了 就沒特意更名

我仲唔拎100分?

不如我問番你
雷切勁定千鳥勁

其實千鳥流同千鳥千本，千鳥税槍都係性質變化黎既
咁我諗佐助玩性質變化應該好過卡卡西

形態變化唔係性質變化

其實卡卡西就算想玩,都無查克拉俾佢玩